你地啲家姐細妹喺屋企戴唔戴bra?

你一定冇細妹

真係無
講嚟聽吓

點解係感情台
戴唔戴都同你無感情架啦

有家姐細妹既係唔會想睇有無
好痴線

唔知 唔想知